有冇人有當年絕影追斬龍心條片

過嚟啦 嚟啦 差佬 差佬 救命啊 有人斬人啊 差佬 痴線嫁 仆街 救命啊
逃走果陣對拖鞋啪啪聲

搵左咁耐得呢條咋 其他唔見晒 真係經典黎

點解個差佬會放咗佢由佢追龍心

絕影果把好似係真刀黎

笑撚死
啲回憶返曬嚟 多謝巴打

死on9仔又要挑人機又要走住叫差佬話有痴線佬斬人

有咩問題
最好真係斬
送班傻西垃圾MK入赤柱

絕影
港漫睇上腦

次次聊完人比人打佢除左大叫同跑仲識d咩

絕影呢個名係龍心幫佢改嘅啫

條片係咪要戴3D眼鏡睇

點解呢條傻西咁多人討論

應該係d大陸仔backup左然後再比人backup 右上角有個水印